朱sir 生日快樂 :)

祝你年年有今日

記住同人地 say sorry 呀~

Yes sir thank you sir

呀sir生日唔使你祝

咁 merry x'mas 囉, 祝佢有個白色 性誕

想送支ky 比佢